人生冇意義了

你屌到條女噴水wo

咁早就冇

又散播負能量

唔會有

咁你散播下正能量

彈開啦碌撚

負皮你

負右唔會少忽肉

屌你

食雞未呀垃圾

？

可唔可以搵次唔好咁準時